［集思廣益］如何改善手機接收問題

認真今日有一段時間係收唔到外界消息，人係中信同PP 好難計劃下一步行動

其實有冇方法會有穩定的上網？ 有朋友會連商場WiFi / 又或者用VPN 得唔得？

利申：完全唔識通訊野 歡迎騎劫

係

推 尋有識之士

冇
連商場wifi咪即係話俾啲知你係嗰段時間去過

今日太多人同時用數據，如要減輕發射站負擔，可轉用其他寬頻上網，例如wifi

可分批使用數據

例：
將一小時分為12節
並以出生月份為準則輪流使用
其餘時間只保留電話功能
網上收到重要資訊可向同路人交流

你有咩問題?

你又有咩問題?